[IOS/AN] Dia Horizon (2) 1001記得開post呀呀呀呀呀

Dia Horizon

官網

IOS
AN

餵埋女女圖你食喇

最尾粒星星=用技能尾刀最後一隻怪

今日限時素材時間

第三分會既巴打記得日日打煉獄啊

幾時出活動啊

同時我都開咗post

有咩公會入?

有冇邊位大師可以指點下小弟應該點做
我個ac發生咩事 玩到有聖光

兩隻補用唔慣 將隻女主換隻3突既三星女戰士算

重開機試下

你重新download過可能冇事

記得引咗acc先

0個協力真係好谷氣

新POST留名

通訊有問題，有部分人會睇唔到

我就係味引 想引都引唔到

睇ads送得10石

你已爆機了

目前四星五星 有無公會入

四隻

引繼要兩星期禁一次？

一團人同我打隻公會龍

Rank c 有6分，12分夠換第一把4星裝

有無公會收人?

Lihkg 滿，會定時清人

要練就練男女主角，圖上為憑

20抽兩五星之後，岩岩過哂normal mode有2660石，到3000石再抽人定抽哂武好？

都有日文攻略網

咩意思？

用技清2波怪
如果用到技清既話
個screen個彈スキ個句野出黎

第一次刷
開得波未

Dia Horizon

官網

IOS
AN

玩乜？

係迷宮入面找大佬打

用角色既技能

範圍大係好用但cost 相對高，所以有一個高cost就夠

用男女主角有得俾你突滿上100lvl，勁過未突既5星

有得協力同打公會龍

有分真假5星？

角色名有個+，就係最高既5星

不過其實係技能分別

所以起手冇別要一定要有+5星

下個po先放番埋
另一位岩岩開左po果位巴打寫既

一間打埋之後個限時去打

重down完都係睇聖光
到底上帝想同我講咩

lihkg 2會有3個位
同盟ID:11193192
中文名即批,或者英文名嘅加左係到講聲

另外各位記住打公會戰呀,基本上每人打到2萬5就拎到C rank每日有6粒幣
禁下面粒制打

你太靚仔

唔洗佢講呢個係人都知

申請左

上個po呢位巴打嘅情況解決咗未，我一模一樣

岩岩申請左
名: 教官
thz

進化左喇
拉上去睇聖光就係我依加

已申，名：湯丸

已申請： 名： DarkChic

加哂,暫時滿人
記住打公會戰

啱啱開局未咁快打到2萬5

冇話動冇計

第20抽0五星，再三十抽埋武器得一把唔岩用既五星武 黑到

練男女主角算啦

我就係咁升緊啦 全部都有部四星武既

我都抽緊武
男主升到100lv應該幾正
專心抽幾次武器仲好

C RANK 了

做得好大家

巴打有冇再抽過人? 我20抽就收左手因為咩都冇 抽武器真係好過抽人,兩隻五星加男女主角算

有呀 我30抽毛都無條
用首刷既2隻5星加男主
本來用緊隻4星 見有隻3星劍升到70lv就轉左
之後抽左20次武都唔錯 準備第30抽

有無公會收人

[/quote]
巴打有冇再抽過人? 我20抽就收左手因為咩都冇 抽武器真係好過抽人,兩隻五星加男女主角算[/quote]
有呀 我30抽毛都無條
用首刷既2隻5星加男主
本來用緊隻4星 見有隻3星劍升到70lv就轉左
之後抽左20次武都唔錯 準備第30抽[/quote]
但我三十抽武得把五星仲要唔峪職用,好驚再抽又出事

但我三十抽武得把五星仲要唔岩職用,好驚再抽又出事

我都上圖位巴打差不多
我都係果隻5星法+男女主
但我抽到隻5星男弓，廢廢地
但用住先
D石依家儲夠10連抽武算

我用緊三星3突劍升爆

其實有得突都升到好高

我用主角加4星劍突上過3000戰

唔課金真係靠呢d
比4隻5星我都有排升

唔係用四星好D咩

4星無隻有突

呢兩個邊個好阿？定係再刷？

所以而家係咪男女主再加２隻５星比較好

有石就拎黎抽武器？

再刷

個人覺得左面果個幾好
用隻法,真5星火劍男,男主同女主
有補有AOE有較低cost嘅輸出夠你auto哂現有所有主線

話時話男女主如果要突
都係用石抽?

暫時睇番D能力值
角色同武器都係
3星1突=4星0突
4星1突=5星0突
5星0突=真5星1突
2突嘅3星已經等如隻冇突嘅5星
無課目標睇黎都係突滿4星先,再慢慢睇下有冇其他方法突破5星

5星0突=真5星1突??掉轉?

上個post我都有講呢隻game突破先係重點,5星係花瓶,如果想等SE活動可以出石突5星倒不如去買6合彩,可能仲高機率中頭獎

抽左20抽都無5星武想玩拎去7lv rank抽左10連人物 20連武

ユーザーID 16544930
引き継ぎコード dAVBZSyeY4sd
コード有効期限 2017/9/10 終日まで

5星同5星+ 50lv數值相差<100，根本唔重要

能力值係一點
但如果加埋技能呢

好似有粒彩色既珠有得突

其實佢有活動降臨係俾你換5星角同裝，係會俾你突，係未知幾時

咁既話有兩隻岩用既五星角加男女主之後就係咁抽武仲有so咁

目前係
但如果追度到咁hardcore既...可能過幾日出活動又要大執過

升武器係咪得強化素材 冇其他方法

技能好難比,5星0突可以將技1升到2lv
5星補招1技 2lv 4 cost 全體我方HP根據自己魔攻回復(威力164)
女主2技招差唔多 2lv 2 cost 全體我方HP根據自己魔攻回復(威力64)
比我簡我寧願用女主,差唔多既技低cost易用好多

四隻5星都係遠攻
有隻5星+係三星卷出

D石派禁少點抽,10抽冇5星搞到又想再刷

係

其實女主角好勁，谷到上700-800魔攻，補技2cost補700-800血，好夠用

轉ac
我都轉左了
今日都追返d戰力咁濟
另1隻30抽+埋幾張卷 成5把5星武 4星有把凸到上80lv

算點 隻5星弓開頭送個兩抽都中左隻

正
2突5星

勁唔勁？開得？

2突就用啦

好 咁900幾石抽角色定武器？

抽返轉武先
人物暫時可以唔再抽住

個角色名有個加號
同冇加號比，有咩分別?

一舊水有無人要

第1-2頁有講過

技能唔同

技能唔同
能力值有+好小小小小

益各位
50lv王 房號:109026
戰力幾多唔緊要,幫手搵隻王係邊就得

原來隻斧頭係真五星

謝

玩晒

唔計首十抽 40抽冇5星 想重玩
快波巴可唔可以幫我留個位

好似越黎越難抽,人又抽唔到,武又抽唔到

所以轉個ac儲下石同抽10抽武器拎4星算

值咩

一餐m記都比多你

30抽武...
得1把5星斧
2隻奶都冇5星武用

其實諗落抽把5星劍俾男主用仲抵
3000石抽人乜都冇

ok

所以我都停咗唔抽人

same same,但費事re啦

有冇隻有女法+ 藍色頭果隻
刷緊重玩

唉~繼續玩住先,

男女主角要突滿係咪要連extras hard都打埋?

係 auto好快

10抽一把5星斧，冖後3星卷中咗把5星杖

記憶中係冇

3星卷好好中
3張中兩把5星一把4星

新手求入團 ID:22445757 名係Sim

Extra 第一

btw我岩岩試左
武器突唔會變lv1
話會個個係唔係用錯主體

要3盃定點
如果auto搞店想那那林過
要3盃好煩

768618

巴打 可唔可以幫手打

930445

唔見有

唔該哂 頭先狂位巴打

點樣同fd 協力打關 搵唔到

set up個時揀第4個

Top screen
右下軍旗個到

協力要你打打下關出大佬關協力

知唔知點先有呢d幣？

軍旗只係有得join咋喎

姐係冇得同fd 打副本關？

你睇下先啦
禁左軍旗上面咪有 參加/募集

副本關無
可以協力既係某d關卡 個d關卡係有時打完副本關之後會彈出黎 有隻boss要你打
都好常出

入會後
打公會隻怪物
成個會打到某分數就會升rank 個rank會定每日派幾多coin

主線 5-5 係最盡?

禁左募集 再禁隻怪
會見到有幾個tick
一般=公開
第2個唔知
同盟=限公會內
左下個個係自己開房

打公會隻怪有無咩攻略？

而家好似係
之後就repeat打hard啦

無
都係最好帶隻奶入去

點先打得高分d？

界限突破係抽中左重覆就自動突？定係要自己去㩒？

用隻克佢屬既好友 另外開始打時留技

自動

個連線幾時先搞好 而家只係會間中先會見到d lv1既團

低cost技為主

一個高cost角就夠

補一隻

防一隻

其他你自己分配，合你打法就得

角色係，裝備唔係

巴打可以呀踢我之前個ac了
我呢個ac再入
新舊ac都叫兔

連線係有問題，我玩有時80幾個有得打，有時候得5-10個

唔該
我通常都自動開

開左無人入都慣左

搞掂

比小小時間我爆個主線
應該今晚入到

其實好多人，不過連線問題睇唔到

其實官方有冇諗過整都成問題 都成咁多日

咁而家未搞得掂
Btw
幫手打
947766

唔該哂

我開左場你都入黎打 111594

基本上lvl60以上大佬唔一齊打死得

507332

轉返去斷左

ios會彈

電腦用連登無得打字

要快快手先得架
即係預係到打字先
再即刻轉game背number
打再 唔好理即轉game

之後開到d高lv先找人一齊打

其實睇公會榜，係好多人打

仲有3個位 入左記得每日打煉獄

點解踢咗我呀
日日都有on同打

一團？

係呀

咩名

小龜爆頭

ID 63656316
PW Ua2EzAa3z8XC

幾時有活動呀
儲咗石唔敢抽

一團爆左 ?

申左 終於訓得

一團呢加排名幾多？

LIHKG 團仲收唔收人....新手入唔入得?
剛剛申請左

ID: 好眼訓

個rank每日重新計

昨日打上rank c

一團滿

仲有冇團收人?

上面好似仲有

原來又滿左人

仲有無團收人？

岩岩申左lihkg團

滿左團
好似

我見17/20

咁就申囉

好多都滿架啦 踢完都未必輪到你
n位巴打申請論候區

巴打重新開左acc ?

巴打我想入呀，但點解我search 名同id 都搵唔到個團既？

仲有冇團收新手

咁唯有繼續等

如果已經抽到4隻5星, 咁應唔應該投資D石去抽武器?

抽啦

10抽武器,兩把5星,但係兩把都無用

有無巴打幫到我，點解我檢索唔到個團既？ 用名同id 都唔得

男主70LV限界突破粒素材點拎?

應該滿

可唔可以排隊入團?
ID: 空條Q太郎

想問巴打圖中隻女斧幾lv幾戰力？

重左啦 之前個ac唔計首10
40抽冇5星仲唔re咩
定係有人想要個ac

新手玩, 3隻5星起手

睇你果2隻係咩同之黎浪費左幾多石
如果好似我咁40抽乜都冇比我會重玩

點解今日喺咁ERROR

一法師+同一奶

13000戰

主力斧(有埋5星斧) 有冇公會收我 日日玩

lihkg

抽左幾多抽先

高手

搵緊點入[/u]

申左 48lv

BTW其實而家係幾點有素材關

共二十抽人，但抽左4-5次十抽武，完全冇岩用五星

咩名？

就維護，未知幾點開返

有石送

未打公會龍唔該4點前打

okok

岩岩改左一樣名

25雙失

公會龍點樣打先會高分

最好有多d補技 同頭幾回合怪會扣少d 儲多d技pt先 打左兩日大約係咁覺得

我有防拉大佬，劍殺其他，定時洗卡留一張補技

我岩岩就試過帶剋屬斧入場
簡直爽

LIHKG3

盟ID : 32830624
自己想入就入, 無審批

第一鋪唔識打 純auto打左3萬3分

點解我出面睇自己1萬3 入到公會得7千3 佢點計

4隻同全部角色集合戰力

BTW其實出面個個廢既
好似係

打到5萬幾分
有兩隻無限血追住打我

係，一路上一路加無限血

原來同盟個度武器戰力無加

好尷尬 你果2隻我覺得係最勁果2隻黎
如果法係戴帽果隻

差紅色個個素材
想知幾時有得打

抽唔抽10抽人好
今次呢個ac冇打手 連4星都係奶
5星又係奶

抽極都唔出5*劍 反而弓,鎗都有4把

我都有1槍2杖1斧1弓
係差劍

抽左60抽武,三把唔關事既五星武,個ac爛哂

如果同樣既4星武多
可以用住既
4星突滿好勁

維修到幾點

三個角色用仗,三把都+1至+2咁

唔會太薄皮咩

70抽，都追唔到把真補仗

1法1補，主角加 弓角

4星突重勁

未知，今次一次過搞

5星武器有真字係最勁？

好似5星武器前面都有真字

好似係，五星弓我中左兩次

但我無好嘅弓角
主角弓女招技好似怪怪地咁

幾時開
要追番d進度

今次會一次搞再update，應該要一日，睇twitter

等收石

應該最小有幾百石掛

BTW知唔知最後有無過到50萬分

有 我睇左

想問點用隻防拉大佬
唔識控

開技 坦好似有技吸仇

槍係坦定斧先係坦

我之前果隻係5星女槍

槍先係坦

yes
睇過下5星槍1技都係有吸仇恨

幾百石乜都抽唔到喎
3000啦好嗎

3000我覺得無可能1500都有可能

襯無聊
大家估下會有幾多補償
我估1000

佢搞好連線加降臨已滿足

300加3星劵

送1000金錢

留名睇變倒貼

我估仲低個呢個

我們相遇，並用一人的「死」分享兩人的性命

水平線盡頭的彼岸會有什麼呢？
死...希望...自由...
少女一出生便背負著盡頭的秘密
少女...從不被允許自由過活
所謂自由，不過是個憧憬的幻想
被囚禁在狹窄世界中的人生
甚至生死都無法自己抉擇

所以我決定了

既然上天給予的劇本總是如此不自由
那麼我情願和你分擔死亡
那麼我情願和她共享命運
縱使這意味著我們將生死與共

等聽日

兩隻三星就100 lv

未有心機沖主線

琴日瘋狂岀素材

咁快100lv
料都唔係日日有
而家先得40幾

點解你地有野傾 都未開ser

琴日每個鐘都轉一款

琴日轉左去新ac 瘋狂刷素材
結果都沖到50 49 50 80

屌 我刷完先開新ac玩
諗起都膠

係咪維修緊?

yes

仲維緊呀？
係咪執左？

Yes

咁快執柒左

今次一次過搞晒，重要update

幾點玩得

我屌

仲未入得

慢慢等

搞咁耐，多啲補償啊

連main到幾點都講唔到

最少10抽呀屌

睇下仲要搞多幾多日

又要黎多次首抽alice單野

維修愛麗絲先岩

果時真係成個星期都味入到game

屌今日放假呀, 無得玩

咁樣整又走一堆人

好撚心未整好就咪撚放隻game出黎啦

幾時玩得啊

其實隻game仲封測緊

自從sinoalice之後 近來新game開服唔維修會比人覺得冇料到

各位 要以叠埋心水重刷首抽了

有咩消息流出

下

都冇話要洗acc

屌，我重刷緊首抽架

講之嘛

有冇要求 冇就前幾頁一堆ac拎

刷緊首抽

其實我想講
人地琴晚就講左等apple批

有無咩資訊可以update下

補加5星黑槍女

等到我死應該都未有得玩

如果等apple批應該唔會既

Apple係慢兩拍

其實無體力制, 無所謂喇, 最緊要賠多D

尋日刷首抽, 第一個 10 連刷到 評價第 1, 5, 10 位
係咪已經可以開波?

未得 要10連中哂top3先得

頭10位係邊10隻？

但我比較信頭三同某幾隻斧係值排得前

總結
回血》大範圍》其他

但回血可能100lv女主勁過50lv5星補

唔知 5星有緩補同大補

排第一隻補重要係無 + 果隻

有紫色既同無紫色既有咩分別？

有+無+
但好難一概講有+定無+勁 因為技唔同

技能計, 無 + 係補, 有 + 係法

而家咩game一出都有bug，真係變咗基本

之前刷落的，開得?
見有2隻頭3

唔得 要3隻頭3

得4隻5星拎出黎唔驚比人笑?

重刷啦，咁都問

真心
帶咁多隻頭3都無用
成隊奶咩
血會好低

ok，繼續刷

可以用住先啦

準備開server ，重有5星降臨

有得換5星，重刷乜，突上去啦

唔通個天都唔想我返工打機幾時開呀

無限5*

佢話解決晒，係準備開

幾時開得啊

幾時先開ser

se今次咁好死俾你換5星，可能吸收咗乜乜Alice 既教訓

換5星
想問槍既定位係坦? 咁斧係輸出?

有五星奶同五星藍劍
武有五星奶主武同兩把五星大雷嗚槍，係咪換五星槍返黎

槍物理，坦
斧物理，群攻，debuff
杖魔法，補，群攻，buff
弓物魔，扣屬性耐性，異常狀態
劍物理，小範圍高輸出
好似係

冇石送？

咩換5星 自選?

個降臨打完換圖上面TB

有冇得協 求巴打carry
岩岩re左佢先出活動 屌

幾時開

仲未開

應該不遠
似等緊google apple批

送返3000石呀仆街SE

幾時先開....

Apple 通過審批真係慢過西

飯都食埋 仲未開

唔差在訓埋應該差唔多

我未食
等我食埋先好開

等你食埋聽晚個餐都得啦

Apple 好似最快都要 24 小時審批？

借錢咩 我想打個機姐

借錢就幾分鐘攪掂啦

借錢緊要還

咪俾錢中介

最近冇咩game玩，難得有隻覺得ok，又維修

大家又估下幾時會維修完 聽朝11點

唔係掛

後日11點

聽日6點，等返工嘅人無得返工hea

佢都唔講預計時間 即係等多1日啦

頂
食完
仲未開

你食完聽日果餐應該開嫁啦

唔驚既
我而家好得閒

起碼整番個10抽啦屌

好想玩啊

玩個時唔係覺得非常好玩
但而家無得玩又好悶

啱呀清

等多一兩日

悶死

如果有得揀5星
好唔好突隻奶佢
定換槍返嚟
我有水斧，光奶同埋第一名隻奶?

比我會all in 有愛果隻

訓得，等聽日

呢個acc有呢隻奶，有枝5星杖，之後乜都無，棄得?

呢個acc 有兩隻5星劍同弓(廢)，有2件5星武斧同冰劍，玩呢個定再等update後刷好?

我會玩2 再汁隻女主

我個陣cap圖無放女主，一直用緊，但係兩劍好似好無用。仲未抽過十抽武器。

希望聽日起身有得玩

dont ff too much

未玩得

仲未。。

仲未得
等審批 都有2.3日等下

一日又一日

好想刷首抽呀

有得玩未

幾時玩得呀

就得啦

食飯時間

無得玩
咁訓返先

等 寂寞到夜深

今日放假呀
快撚啲開好冇

都話11點都未架啦 12點都黎

3點我估

繼續訓

起碼都六點

會唔會唔係今日開

Apple 24小時審批，應該3點得呀

佢好似話已經通過左

係咪要所有野搞掂先開波
唔會有一邊偷跑？

搞掂就開啦

lm睇開完冇派石比人屌到飛天遁地

真係要5點...

派3000石

由關機到開返足足 48 小時無多無少....

到時唔好又延

3000 粒

3000石

刷緊首抽有無呢

睇黎你想刷突破

不過降臨有得換TB，應該少人再刷首抽

有陰謀 岩岩派完會唔會變伏機率

本身都已經係伏機率

本身唔係話6.幾％咩 真係6.幾％就唔伏啦

派3000千石加原本3900，成6900石。
繼續ff下先

機率呢d你黑起上黎就算75%都唔中架啦
你睇以前d online game明明3%爆裝 都成日爆裝

佢唔開驚送一萬石都冇用啦

無坦, 無範圍攻擊, 係咪應該先繼續抽人?

我想刷個ac有兩隻5星開波ja
刷左幾日都唔中

Tb係咩

我都想知

隻男裝女弓手

tb弓
隻弓設定男裝女女

日本時間1800 開

咁如有重刷呢？
個3000粒石會派？
Total有7000一開game？

問先知

我唔禁試
我怕再開過就無左
但都係個句 開驚先算

我有幾個唔要嘅ac, 冇記錯嘅話應該都係雙5星畀你續個入嚟揀？

要日日拮爆佢

5點

降臨點換TB？本身2突係咪可以再突上去？

多謝巴打
今晚刷唔到我拎一個黎玩，thx

又話批左?

做咩唔俾人update左個app先?

6點日本時間

比3000石我都係射落海

北斗之拳: 你已經射了

射比隻tb

已經決定抽武,兩隻五星夠

可以抽4星突

武抽夠 其實想留活動抽

really?

抽武可以慢慢meet
對比抽人黎講 可以高潮多兩次

個ac會冇左定仲有？

仲係到

無講派唔派石，依家淨係想下隻game

好慢長的等待

公佈左3000
而家入game個不具合公告斬有寫

咁如果新開ac有無?

唔知

開咗ser咪知囉

快D開ser

係岩岩睇左Twitter, 送3000石!
大家一齊等5點開game, 仲有兩個鐘!

google play 有 1.0.3 download

ios

Downloading

6點先開

3000石留著先

新開ac應該冇啦
一般都係幾時幾時之前有ac先有得賠

想射1000抽武器

我都諗緊射唔射1000

RIP 我重down左

點解會刪game重新dl

真係已射

每人射1次，ok?

又互射?

一團打唔夠25000分要射一次

巴打通常打公會帶幾多隻補?

我自己1隻5星補+朋友5星補, 通常打唔夠30000分就收皮

我用1隻女主角補，

BTW係時候提下各位
記得打公會BOSS
得幾個鐘

希望有6900石一開
刷過

新ac黎 比你射定先

一團唔該所有人要係11點前打公會龍

我暫時試過帶隻剋屬斧
分都唔錯 同時幾爽
我條隊係 斧+斧+劍+女主(連5星補杖)+外來剋屬斧

新ac一定有

仲有冇公會收人？

仔5撚準備

條撚準備

搖撚準備

搖滾準備

抽人定武好 已有兩隻5*

有冇武先， 5*係咩大

瞄撚準未

有5*弓.槍又無5*人
2隻缺5*劍

好彩佢維修個陣我咁岩引繼左刷緊, 我都洗左再dl

已入

入緊ID

仆你個街
降臨第1關都唔夠打

改名果到入唔到game

屌

更新左未

起碼要兩補

其實係要拎3000石黎打5*

快d刷首抽呀，一開就有6950石

已經50 50 50 80LV

更新左啦,ver 1.0.3

我刷新ac 有排先打

3000 石抽

五星武機率係幾多

有無話帶咩打手打降臨好
唔識分屬性

新開ac都有3000石

抽左1000武器
比左兩把一款5*杖我

點解開唔到ac

試多次先
唔知會唔會死set前我dl過資料當開左ac

扣得一半血

唔易打

已射

新ac有3000石
努力刷

已射
屌 乜都冇

唔易打
22coin

全auto 都話唔易?
2隻補師+主角群輕鬆過

後來帶補
唔難

20抽人物+10抽武器岩用5星武先開波 刷刷刷刷

但如果咁岩個list無補
真係會苦戰

第一個刷既新阿草，但唔岩心水

求補師fd list

4主角都過到... 岩岩試左場

2隻補應該冇壓力

76500272
add me
5星補

其實有冇角色專屬武, 見佢角色詳細個版都特別寫左把武器。

4主角都100

打完名禁確定之後係咁轉 算了

事實我唔知點加

100係基本

55518906
5星補

加左
我個名叫 アンデイ

剷GAME 再裝呢?

大門大獸 快波ac係咩

3隻5星先開game?
有無推介邊隻開game好?

唔記得

LIHKG3
盟ID 32830624
hea玩自入

xray 好似係

新刷

鏟過兩次都係咁

係，搞掂

我都記得係

無隻有+⋯

屌呀 online list仲係咩都冇？

屌 女主廢補仲係搞唔掂

協力仲係0街場

...而家先玩到extra 第三關...

我仲係hard咋

點睇有+?

我一時時
我諗2場有1場得

有無人物排名個網?

+1

等左咁耐
個server 好似都未搞得掂

咁咁排到街場

排到
有幾場40
正

點睇人物有無+?

睇下有冇彩石圍住個框

可唔可以睇下你地用咩隊打

原來降臨1日1次

換得1隻 咁好快刷完姐

抽左20次隻5星補突左1次 抽左1次10連武器但無5星
79599948
UcGnbRLTfFSM

無得狂換?

吓？

我仲係入唔到game 佢叫我更新 但app store又冇顯示有得更新

去日本app store login

1

2

1係補坦坦? 2係補攻攻? 有冇理解錯?
係咪1會好啲

有人話可以kekeke
聽日換到第一隻先

你去交換所睇下,unit交換所隻野寫住限定一回

Login左 登出再入都冇 熄機再開都冇

game入面睇換得一回

SE真係小氣到

我覺得2好d
因為自己鍾意法女

可以狂換既話咁用石抽黎做乜
至少一半人即刻棄 game

可能得 不過要2倍野去換?

得200幾coin未換到黎睇

設計到4星能力值
而且學你咁講2倍咁上已經得啦
再唔係整到8000幣可以換粒5星突破石都好...

佢會戰打龍有得換卷，依樣做得好

降臨如果要加難到或加錢我就覺得ok

居然係呢個原因? 咁我鍾意1果條女多啲
平面圖2個都正，戰鬥人仔法師頂帽怪怪地

自己人

我今日抽左6次
3把咋

講起就嬲
不過凸到把4星斧上100 4星劍都上到80

3把星呀？

隻GAME唔錯 好似好少巴打玩咁

爆咗3個團，算ok

kekeke定期係頭版

啲協力高lvl幾妙高滿

60抽3把5星

刷好啦，又重新出發，兩個帳大家會揀邊個？ 兩個都20抽人，兩個都十抽左武有一把五星，揀完之後會送埋其他帳俾有需要既人

第一組好勁

唔洗諗左邊

我手機得上下，左即係三隻五星個個？

4隻5星果個

好,快波巴我本身係公會,id名好似係Hei定唔知艾迪,可唔可以踢左佢?我呢個帳遲下打上黎加返我?thanks

問多下,咁呢個帳同第一個比呢?thanks

有冇巴打諗住開個tg group?

申左lihkg 公會 叫mrblue

我要換TB黎拮呀

試打一場降臨
被王秒

幾lvl

3X

依家谷個新acc, 有冇公會可入

快波巴打已申請返入同盟,都係叫Hei,thanks

無啦啦比台狗踢左 索性自己開個算 有心長玩嘅巴打加入一齊玩

又有降臨

邊個話一日一次

點解按極touch start都無反應入唔到game

個個講到咁易
我2隻半補都唔夠打

我地2個主角都100lvl，實夠打

已換
好似真係無得再換

想問下大家升武器lv同角色lv係咪主升左五星角先好D?定平均四隻咁慢慢升?

去到9月17
睇game內公告

ID: 97062710

換左,睇真D原來係抽果隻黎

20抽 咁樣可以起手？

放心
係換得1隻既情況下
你9月16先打都夠時間

加咗

哇屌

今快課金

送個3000石扔岀黎

仲有大把位

零晨有得打?

睇下係一日換一次定點先

一日換一次重邊有人課金....

14.3K 戰力有有團收？ 長玩 同盟戰7萬分

如果只換得1次

咁我已經玩完個活動了.............

瘋狂打人地d 45

我覺得就快去到c rank

諗緊升邊四隻好

一個鐘多d就打哂咁500粒
如果佢比兩個幾禮拜時間打一隻真係

係全程auto一個鍾唔洗

仆街喇今次
岩岩起身味訓醒想close左隻game變左del左隻game
味備份呀屌

玩屎玩出人命

我隊50505080 auto唔到

我3隻50 1隻100
但係冇火屬所以冇咁快
但係auto都穩陣

前日先重玩佢又搞d咁既野

岩岩重刷左,趕唔趕得切活動完拎左隻五星佢? 我咁岩有個隻弓角

有冇盟收人

請問呢個點解？

一定夠
我隻ac好似都係玩左兩日 岩岩粒零鐘都已經500coin

快波巴你踢左我先
又係到刷緊首抽

似打隻怪

可唔可以教下我應該主力升咩先好? 好冇方向,thanks

主力... 每樣細石中石打返300粒...大石打返70 80粒
係組隊介面禁升lv個制
完

原來係咁,我係咁係度衝主線唔怪得唔夠石升啦

有時間就auto素材
我果時2日已經男女主8x 9x 3隻5星50lv

即係唔好衝主線先?ok,但我暫時及夠打到中級only

隻game有bug
我之前刷關一次關兩三個地圖先出去介面
發覺好多打完12星都冇拎到50石
岩岩全部關卡行一次 拎左1000幾石
唔知係咪得我會咁 你地最好都去睇下

有d關如果最後無對話story
就會咁

因為打完最近個關會自動彈你出去打下一關
所以無hold住拎個50石

唔聲唔聲冇拎1000石

其實順住打落去 有素材關就刷下
主角好自然就100

我初頭主線打左小小 打到第4章左右掛
之後大約升到4隻50就一次過auto主線 當然武器都張升下 如果唔係ex auto唔到

煩在auto拎唔晒3盃

行就自己行 放技就auto 尾刀通常都拎到

借問聲槍係咪廢？

想問下刷升lv材料,佢分一二三星,有咩分別?...我係咁打刷三星,但睇返先知依家隻法師淨係要一星料

目前八人

仲係睇唔到街場協力

低lv時升lv用一星 之後開始用二星 三星

而家我係一時時睇到

3星唔洗用3星強化
4星好似80lv 開始要
5星就40lv 開始

巴打我拎左你個ac
感謝

想問下依加刷首抽會唔會有埋今日送個3000石架?

有

有台仔課左抽 此圖轉貼巴哈

冇佢地課金我地邊有game玩 官方邊有錢搵ufo出動畫

歐洲人

22114561
d7wudzezfccB
人同武器各抽左20次 得1把5星劍同2隻5星 不過組合唔錯 有意拎去

想問 如果把5星武 又係同一個5星角專用
請問有無能力加成

NO

IOS卡Click start畫面入唔到game應該點做

唔係自己開場就永遠同唔到fd 協力
自己開場copy完 id send俾人之後又彈 都唔知想點

有無同盟收人？

想問下邊4隻係主角？

Ios只能del game? 刷
單抽好似易點出..

首抽都有5星..

是否袋住先？22抽有3個5星 但有一隻重覆左

我想問下最右果隻弓可以換邊隻好d?

重覆個個好像是假的.. 唔係會突破咩

重刷 唔止要5星仲要有+。。

我申請左入 LIHKG 團呀巴打，可唔可以加我呀，我名叫Sim id:80349053

起得手未，頭3抽4星，個20抽4隻5星
5星武得劍
3隻5星有+

LIHKG3 團
同盟ID : 32830624
同盟吹水TG group

telegram link

你地刷到咩首抽先開局?

第三隻五星升呢隻弓定法師好？弓手有五星武但用落覺得麻麻，thanks

弓手招睡眠係咪人地唔識打你

有冇團有位比我過檔個團冇人打公會王
公會王我打到十萬up

到底要五星奶＋２張五星（但有一張係ＴＢ弓，可以打ＥＶＥＮＴ）
定係要無五星奶既四張五星？
想問五星奶同女主角比， 差幾遠？

最好係本身打到五十萬分嘅團

好難升呢 唔夠cost

打主線好快已經可以升到好高

痴線
單抽真係易中
我4隻5星3隻單抽

推到主線extra
男主終於5突了

即係打到extr第一關？

我好似過左extra 1-3 之後有

升左兩隻主角到100lv，再用2補終於過到TB

有個ACC多左, 抽左頭廿幾抽, 有冇人需要?

Thanks 巴打

巴打我想要

我放左圖, 先到先得

我引繼咗啦 sorry

交易隻角色 點先換到？

你地咩角色起手？

求解笞

仲有一個位

無試過開場彈
你咩機?

加左

我會弓
都已經咁多法

其實係咪有4隻主角? 弓劍斧杖?

五隻
仲有槍

協力成撚日彈

技術性調整黎姐..

第幾多抽黎
咁多重覆
50 60抽?

無彈過

計首抽50
但得四隻五星

仲唔夠?
想收膠咪出聲

人人首抽兩隻
姐係我40抽兩隻
咁都要收

50抽4隻算小啦

咁睇黎我可以del game dum自己落垃圾桶

我都係首1x抽過無再抽
3隻

咁多突破，想屎呀你

多左隻5突3星劍

3星劍不了 有主角

Lihkg : ) 團長係到嘛？ 我申左入團希望可以加我 我名叫Sim,感激

android引繼過去ios會唔會無左d石?

唔會

一團快巴係咪到
有冇位 我第3次入團喇

死仔日文名霸我一團第2個個位
我唔會比你得逞嫁

係到，攪到我都唔知你叫乜名

兔

抽武十連 越抽越伏

agger

飾物升滿其實都幾勁

係，裝飾係一大加戰既好路數

有裝備 無金幣

我突左幾次之後無錢過一排
而家又有幾皮野了

又可以洗數值 大坑黎

有冇人答下我主力升左邊四隻好？五星武有弓，劍同斧，依家不停刷素材升lv想打隻tb弓返黎突,thanks

我會揀藍補黑魔男女主角

話說申請左3個lihkg 團但無一個批，唔通毒撚要搵野團入

清帶隊開LIHKG4

隻game讀心既...抽武係中D唔岩用既五星....

仲刷緊首抽

我中過3把5星都係同一把

拎黎突一流

3把一樣先好

3個團有邊個好心收留小毒撚

我都冇人批

Lihkg4 有冇巴打仲未有團入

我想問隻tb弓好唔好用？ 其實弓呢個定位好麻麻⋯

頂嬲

成日打到50000分無啦啦秒左

都係5星咁
但0突下叫做食之無味 棄之可惜
我就無升 暫時無需要入隊

快波
你個第1名就快不保啦
我戰力1 update就爬你頭

1團我隻hoi踢得 新ac海Keith

未驚過

打到17萬 一下比隻王秒左

一團有冇位過去
二團成班死人 拎c都有困難

仲係過唔到tb弓個活動

會定時清人

用兩補，自動

用緊呢個陣啦 auto都係唔得,朋友用奶又試過，火劍都試埋都唔得

主角最少都100啦

岩岩發現
原來有bugs
得第1隊既先會count公會入面戰力
即使你一直用緊第2/3/4隊
第1隊放左咩就會show咩

男女主角要100lvl

我50505080都過到
但講緊每隻既武器都差唔多要4/5星 50lv

咁你第二三四隊係咪爆機先

佢裝備都未升，好難

更新左
得10198

屌你差百幾

巴打武器d料有冇得打？ 我已經食哂先得咁多lv.....

主線&協力boss

唔係
不過係之前放左最勁個隊係第2到 一直用緊第2
點知佢一直唔更新 以為要時間

我一隻槍角都冇

same here,不過我係弓劍斧

10434

岩岩申請入lihkg 2會
單字一個：

申請入2會

長放5星封面補師

ID: Ash

去晒玩波

wt ball

fast ball

又80抽左武都冇五星仗，中哂其他職既五星

烈士
玩5突4星

加一突就有

要升100lv係咪要抽到相同角

四星補仗抽緊都抽唔到，五星弓反而出左三次

五星武真係冇乜用 4星高突先係王道

WHY?

5突4星會唔會勁過0突5星

講起就嬲啦
痴線 頭先20抽
零5*

上面睇好似勁過

新玩， 這幾隻可開局嗎？

5突3星都已經勁過1突5星啦

出多啲活動啦

仲味升完野
今日第2日先開始刷大星素材

盟友記得打煉獄

65LV協力
ID: 291066

玩出人命

啱啱先睇到....

可唔可以有個tg group等大家打協力?

65LV協重開 無人入
ID: 683115

入左

多謝巴打

1會仲有7 個人未打
差31萬升b
有可能wooooo

邊個想打多次 我味禁人鐘仔

即已打10萬

主角3星角齊5突係得劍,杖,弓,斧?

多5萬上B rank

洗樓

其實隻game 坦重唔重要，有2隻坦係到唔知升唔升好，依家用緊藍法補 盲劍 4星2突法同男主，使唔使換隻坦入隊？

有突既就用，冇就唔洗著

岩岩申請入4會 ，單字一個：

點解你12萬
如果唔係比隻野鎖左張回血

SAME HERE

已B

BTW岩岩check公會分數rank
排全ser第1個會....香港同盟協會 2百40幾萬分

唔係廢青課長邊有咁多時間玩

所有關打哂石用哂抽武，都係唔中五星斧，不過都抽到兩把加二既四星仗，隻game仲未有其他新活動

五星杖

我都估唔到原來香港地咁多廢青/課長

依加d 00後好撚有錢
又岩岩撞正暑假

1團B左喇

廢廢地。。。

其實240萬分...
只係每人打12萬...邊係廢青/課長....
12萬 有人開game 第一日都打到啦
只係人地公會管理得好喳

裝埋野應該有3000出頭
但技廢

但係應該好過5突女主 ?

啱啱申請入LIHKG 1團

比我我會用5突女主算
呢隻野招2技麻麻
同埋post圖者睇佢隊野槍斧都物攻

低幾百戰既威力

我去都有幾個唔小心del acc，重玩團

同意

重點女主係女女

有奶有希望

一團有一個位

86557390
申請中

想要把5星仗都咁難

名？

真係難抽

真。闇杖

大大力

65協 ID: 823757

抽左大約一百抽武器都係得兩件五星
無課係咪收得皮

爽啦

爛屎忽啦你

dllm

但我無練槍..想要杖呀屌

block

【お知らせ】
9/4(月) 18:00より新エリア『バルバレロ火山』を追加いたします。
難易度EXTRAのQuest5-5-4「ビーストハント」をクリアしている必要がございます。詳細はゲーム内お知らせをご確認下さいませ。

開新區

extra未打晒

其實隻5星補如果裝埋5星杖(補果支)

3個skills都係回血

會唔會好on9?

唔戇鳩,最緊要係低SP技

id fat jai已申

成日見到有同盟協力訊息 但就係找唔到
係咪唔係協力個版到禁
7團個會長係咪唔玩？

點解我協力開場冇人入
係仲有bug定我真係咁邊緣

真係不如開個TG專打協力
開左成十幾分鐘都可以無人

我有
但講緊60lv先會有人入

我見60上實入

幫手清埋65

幾多lv既協力先要打? 成日一堆30唔知打唔打好

好似40以上先出2星裝 你快d升勁d先再打協力

刷雙屬 + 開4靚屬

求入group

個我有
我指有人入場

比咁多槍我做咩 單抽又出左把

屌你我3支都唔一樣 你都叫有得突

我上面4枝杖sor

咁多5星，搞到都想抽

十抽改運 百抽移民

移去非洲

都話去非洲啦

你信仰都唔夠 抽埋果20抽先啦

垃圾機率抽撚左一萬石有多都係得一件五星武

砍掉重練

算啦
真心5突4星武平民同高質好多

單抽又出

你睇住上面位打巴追住你全層樓黎屌呀

知錯

屌你老母又出

好悶
全部拎晒冇野玩

自從玩緊4星+5
我對於5星無求

擺明係曬命撚啦
中三件五星話咩無練槍無用

唔知幾時有活動
個TB弓得個一粒鐘貨仔

少理阿爸正仆街

關打哂石抽哂,都係得幾把唔岩用既五星,好灰

係咪差唔多要準備下第一頁

第1頁個底好似有小小

第一頁加下面

頂你, 我35單抽食撚晒屎

岩岩單抽都出5星冰劍

終於清晒島

那有石呀

清晒島
活動又打完
每種細 中素材300 400左右 大素材幾十
有用緊既武器都升到封頂(當然講緊5星武仲係50lv上限既封頂 )
仲有咩做

爆機

刷協力屈住兩星裝 等更新後出三星裝

70LV協力 -2
ID 474943

70LV協出3星裝

點先出70

好似65以上就出
岩岩JOIN左75 條友RANK70
RANK+5= 協力

我66rank 只係出40-50協力
到底乜野問題

信仰唔夠 比d愛佢

我65出60

新武器 新角 新關 [bomb]

漏左一張

又出新人新武 會唔會搞到個pool越大越難抽
而且中相同角機會細左

Agger
唔想要新角 想突角多d

LIHKG3盟 有兩個位

出pool又唔派石

雷玫神的恩賜 申左

唉

可能出動畫先有石

多兩日新關唔知點

又可以玩多兩三粒鐘
之後完

咁sad

要齊冠都要手動行既

SE 真係

俾人踢左出團 有冇團有位

真係上唔到戰力
冇突冇機會

我有諗過升唔升隻配角斧上100

求解

我反而想升女弓，最多加多500戰

應該係打某隻怪

50 50 100 100 隊
11141戰

打左好多關都試唔出邊隻

想刷錢有冇話打咩關會多d?

洗晒島既巴打留左幾多石

唔會唔夠錢洗啦...

機械類的怪物*10 打當天的曜日關就有

16k

998

有石有人權

開post樓下